[扮工巴絲]白色情人節快樂之星期二

早呀!!

係咩? 今日係白色情人節 ?

快樂快樂

飯兄, 點解唔見晒啲動物朋友既 ?

情人節? 白色既?
食唔食得架?

因為月尾要開業主大會
星期六開始瘋狂摺信+授權書比啲單位
今日開始要收授權書
我個邊都要幫手收
不過佢地無人肯做
我話我想試下收
本身以為係大堂有個箱收好
每人去收個箱個堆返黎
原來要拍門去收
一晚行一至三十一座
我簡左聽晚去試下
橫掂星期四返11點
又有ot錢

拍門收 ? 逐戶收 ? 有冇咁恐怖呀 ?

原來你轉左會

係忙完返去唔見晒啲人嗟 ?
啲動物呢 ?

我啲同事係咁講
我都未試過
我屋企個到就咁交去座頭，無人上門收

早晨

真係無野搵野黎做

忙掛~
你都好耐都上水啦~

你都轉會

我呢到啲業委全部都好撚麻煩
乜撚野都唔比保安做要我地做埋
如果無ot我彩佢都傻

但好煩嗟~ 唔係拍門就實有人架嘛

嚇親我喇~ 我忙完就唔同晒樣~
又唔啱咀形~

轉咩會呀？

gg cuo

點解咁講?

好耐無上黎!!

你係動物園成員嘛~

教授唔知呢度唔係動物園